為香港設想，請停止對澳門人嘅冷嘲熱諷

矛頭指向澳門政府係可以
但係有啲人想澳門死多啲人係咩玩法？
四面樹敵對香港有咩好處？
越嚟越覺得係五毛導向輿論引起港澳矛盾，分化反對勢力
希望大家屌柒啲分化嘅五毛
香港依家需要更多嘅力量

香港要自強，就要認清目標，拒絕分化。

係囉，唔好分化地球人啦，一齊笑鳩火星啦咁

澳門不嬲都咬開香港，幾時變左做同香港自己友？你唔好撚話新加坡菲律賓都係自己友？

堂堂時事變身澳門台

正經新聞唔提
日日笑澳門

關我撚事

澳門有分反共同親共
香港都有反共同建制

將成個澳門打成一派人為乜？

他日香港有難，其它人拎堆藍屍言論出黎當成全香港
你又會點諗

認清當前敵人
聯合潛在盟友
係基本戰略

樓主個名

連登一堆五毛開工，梁游案沉底，無聊花邊新聞就熱門你都知咩事

招攬埋印度人菲律賓人一齊對準政權

覺得唔關事嘅最多咪唔出聲
我係屌特登出post咒人果啲
無實際用途
唯一作用就係樹敵

係囉，火星人正仆街

五毛開工
我哋意識到問題嘅人就要出聲撥亂反正

支那人都有人支持港獨，你以後咪撚屌支那人呀

我唔知你係咪喺香港住
我由細到大讀書做嘢
身邊有唔少澳門人
同香港人同聲同氣
相似到佢唔講你係察覺唔到佢係澳門人

港燦與狗 不得上車wo

仆街死啦屌

支那人有幾多成人反共？
澳門人有幾多成人反共？

你覺得兩者係一樣既，屌你日本美國都有人親共啦
如果係無視人數比率去恥笑既，你應該笑鳩埋日本同美國啦

澳門一樣有廢老五毛
同香港一樣
唔好被成功分化
中老共嘅計

咁你做乜喺度同人上網吹水，唔撚過去同你啲同胞共渡時艱呀？ 定係俾人拒絕入境？

而家咪就係覺得澳門個反中比率低，所以先會好似而家咁囉。
佢哋最多只係反共，而唔係反中，合作空間nature上本身就細

連登仔恥笑澳門既原因
主要係「澳門人恥笑香港抗爭」，例子有2014年雨革

但係我14年有上高登又有上膠登
完全唔見有人開post講過澳門

我真係好懷疑有幾多人對澳門有認識，唔好講話結怨
到今日就跳晒出黎咒人滅澳死全家，做乜野

不過我明既，批毒撚都未溝過女，都可以得出女人都係雞既結論
就可見

淨係響呢個post 巳經見到條5毛又散播仇澳言論

開個集中恥笑post算啦 班小學雞好撚煩 同以前高登班熱狗瘋狂開post狙擊一撚樣

呢個我明，但呢個情況同白鴿黨好相似
白鴿黨曾經跣過香港人一鑊，要好似今時今日咁同其他幾派同一陣線真係要唔少時間同代價

你都傻嘅，本身對中共嘅態度都好唔同啦，人地屌鳩你你就話係廢老五毛分化幫澳豬講説話，人地宜家真心多謝解放軍呀，你又話係廢老同五毛？

我夠可以話串/笑澳豬/話澳豬抵死嘅都係五毛同廢老咯

五毛不斷分化香港、澳門、台灣
係咁推啲仇澳post 上熱門（同一條五毛可以響同一頁覆三次）
又互相like 啲鬥澳門既回應
弊在啲香港人上哂當

最少佢哋要搞返掂928話香港人搞事呢鑊先。合作都要build up 到互信先得㗎

其實咁攬法，都係大中華思想
廣東湖南都好多人反共添

總之就算澳門人強姦埋樓主老母都唔可以分化

收皮啦澳門狗

合作之前唔該澳門狗集體道歉先
包容寬恕體諒既大前提係犯錯果方認錯
否則等同縱容

我明呀
不過依家眼見嘅情況係亂屌樹敵，就算澳門做唔到盟友，無啦啦多個敵人一定有害無利

你想唔樹敵就唔會有敵人嘅呢咩？人哋想點先得㗎？

點會察覺唔到

就算係澳門班後生既大部分都鍾意用支那wechat，過拱北買野，講埋啲支那潮語。

唔關大中華事
假設要反中
一樣可以同佢嘅敵人結盟
日本西藏韓國越南
唔同咁又係大中華？
戰略嚟者

唔內鬥咁矛頭咪會直指向某方
最怕係港澳西藏新疆企埋一齊

中共就係驚呢樣
先咁落力分化
當人互相猜忌，就唔會有足夠力量反抗

笑吓都唔得，要講到咩結盟乜乜乜...

睇得自己咁大...

但係人哋話你又ok喎，你又同人開脫話唔好一碌鳩打一船人喎...

好撚嘢

澳門話好過香港，覺得香港好亂

澳門狗屌香港果陣又唔見你叫佢地收聲？

呢個層面多個敵人極其量都係進一步擴大支共勢力，咁樣可能更易比香港人同外國睇到香港嘅情況將會有幾嚴峻，講得難聽d係踩住澳門上位

連登仔咁清高
邊睇得起西藏友
我情願信同印度泰迪狗企埋一齊

不過呢個登早就淪陷啦
加埋post排列方法
再多啲負評就會沉底，但其他post幾頁回覆但成千正評上熱門

香港夠有藍絲幫政府屌其他人，仲上街支持政府，咁你叫唔叫到佢地收聲

香港用wtsapp既人肯定多過用wechat啦，但你望下澳門10個有10個都係用wechat。

個啲支那潮語例如裝逼咁，除左波台假膠會用之外，我係香港行出街真係冇聽過。相反，澳門班後生最撚鍾意影張相就話裝個逼先 真係聽到都作嘔

屌條友講到自己識哂所有澳門人，知哂人地生活習慣咁

乜你有得選擇澳門人點對香港咩？澳門人覺得香港人對中國嘅抵抗係搞事的話，你做乜都無用

正如香港都有廢老五毛玩分化
澳門一樣有
我識澳門後生仔一樣對澳門絕望，支持香港民主運動

話又得要說回頭，就算佢笑，你會損失啲乜

香港垃圾到要靠澳豬力量？

我識幾個澳門人都幾好，唔會話憎香港，好明顯今次係有人搞事搞分化

有咩人就有咩政府，澳豬on9自食其果點解唔笑得？

咁你有無叫過？
宜家係出面咒香港人果班澳門狗你有無叫佢地團結？

叫唔到，但最少香港會有反中嘅人同藍絲筆戰幾百回合，呢啲嘢人哋睇到㗎。澳門班反中嘅人拎出呢種做法先啦，佢哋連鍵盤戰士都少出聲

咁你唔同佢哋講：爲澳門設想，請停止對香港人嘅冷嘲熱諷？

當初班澳狗笑港人個陣 樓主去咗邊?

我一年入面有一半時間係澳門做野，咁夠長時間知人地生活習慣未呀？

有咩理由真係咁黑心 咒人地死多幾件
人命黎架大佬
你咁樣同中共有咩分別
一樣咁黑暗

睇錯獎門人

我就係知有澳門人好撐香港
唔係你講到澳門人一定反港獨

講真，比著你係澳門人，港獨關你春事咩，反嚟做乜？
學中共話齋：一定係別有用心嘅一小撮人先反港獨

中國有分反共同親共
香港都有反共同建制

將成個中國打成一派人為乜？

改過個名再黎啦
同擼

未

開post扮理性

當初藍絲撐政府上街示威時，香港人去左邊

我識幾個支那fd支持港獨反共 唔通我以後唔笑支那人咩？
柒咗就預咗比人笑啦 睇下笑幾耐姐

無人叫你企埋一齊，呢個層面不嬲係講互相利用以達成各自目的，點解可以連咁簡單嘅政治常識都唔明

唔關事咪唔好笑香港人示威係搞事囉
有？邊度？你有都要畀人睇到先得。澳門反中嘅人自己畀親中嘅言論overwhelmed晒就唔好怪其他人唔明。香港幾多人會同班親中賣港賊筆戰？

呀，諗錯野，果啲咪香港人囉，香港人最撐政府，其他地方要反中國記得唔好搞中國住，集中ko香港先

究竟幾時有錯覺香港同澳門係同一陣線 不嬲都唔同陣營，港澳兩地其實自從1966年就開始分家，澳門從此走左親共路線，同香港完全相反，咁政治立場不同，自然互相仇視。再者香港人衰極都係用把口，冇真係做過d咩傷害澳門，相反澳門多年來仲可以依賴香港，例如對外交通，物流等。所以香港人已經仁至義盡，冇真係當佢地係支那人已經好好

嗰陣時咪就係又得佢撐囉，唔通同佢講話為香港設想，請停止對主流社會嘅冷嘲熱諷呀？

香港唔係澳門，仲有言論自由㗎... 好似係...

班撚樣串過馬撚仲要幫佢？諗下好啦慢慢食風啦垃圾

唔係同一陣線都唔會係敵人先，只有一種人會覺得香港多個敵人比較好，果種人就係香港嘅敵人

好過班澳狗啦 打個風變咗死城 仲有心情上facebook屌香港人 唔屌個政府

因為，要內部團結，先要identify共同敵人囉，最衰係啲港燦

剩係機場同醫療已經好依賴香港啦

澳門狗咪撚再入香港境

如果澳門人親中佔大多數之餘，反中班友仲要不力的話，你唔當佢係敵人咁防範的話，死咗都唔知咩事。唔係話一定唔可以同澳門反中嘅合作，build up 到互信先得㗎

澳門狗咪係囉，當初笑鳩香港人果陣無諗過會變香港敵人咩

係嘅係嘅，所以全部都同香港為敵最好

自強同踩班垃圾有乜衝突?
澳門人當初點對我地呀?
講仁慈係人情
但踩返佢係道理

呢個策略啱呀
所以中共咪將輿論導向成中國係幫澳門嘅朋友，香港係落井下石嘅敵人囉

彩就中國拎
屎就港澳食

澳門人笑香港人果陣又唔見樓主出黎吠

例如澳門人出國，唔用香港機場，唔通用珠海機場 仲有物流，澳門好多貨物都係香港轉運，質量同香港一模一樣，如果變左支那轉運，你覺得質量仲一唔一樣。外國好多廠家出口香港同中國係唔同版本唔同質量架。都未計幾多香港專業人士到澳門做野好似起樓咁，連電視都睇cctvb多過澳廣視。唔好以為我唔熟澳門，我係澳門做左好多年野，分分鐘仲熟過本地人

係囉，藍絲撐政府，cctvb撐政府，報紙撐政府，就無諗過會變其他反強國國家嘅敵人咩

露左底啦，質量

但我見到fb香港人長期屌鳩藍屍，澳門呢？

澳門呢啲由得佢啦
港台藏厥蒙夠用啦

除左全職上網果啲低薪人仕，邊撚個咁得閒睇完澳門人FB, 台灣人FB, PTT, 然後仲有時間係高登連狂開post

今次我見多好多澳門人fb屌政府

點解928同魚革個陣冇澳門人開post話為澳門設想，請停止對香港人既冷嘲熱諷？

駁唔到就屈人低薪了，澳門狗

因為澳門冇呢種on9仔存在囉

講緊貨物用質量有咩問題啊，唔通又係支那語，屈我五毛，睇下我之前d留言先啦

澳門屌香港=只係藍屍
香港屌澳門=代表全香港

管掂自己先理人啦

而且澳門都有出過反政府示威，當然，我就無咁多時間深入揾澳門討論區同FB睇啦

仲有好多屌香港添快d叫佢地收口啦

質量

係支那同澳門用咪冇問題囉，質量

澳門狗 用慣殘體字

係咁㗎啦，人哋冇point辯駁咪唯有捉字蝨囉

即係啲人投訴又冇位入嘅，咪會話你態度唔好囉

暑假小學雞係咁，不過好快開學lu

駁吾刀

想扮香港人咁易咩

但問題係同時多謝中央呢

爭咩呀爭
兩邊咪又係班後生仔拎住個鍵盤

人地土共後生時周街放炸彈
而家d 後生仔就上網時代廣

雨革嗰陣除左大陸出世班仆街，好多澳門人都係黃絲，至少身邊大部分澳門出世嘅學生都係，過嚟香港一齊集會你又知唔知

一開始已經覺得係
連登今次好多傻仔中晒招

唔知 因為你地只係少數，網上睇到既99%都係屌香港人而且無人幫我地反駁 怪就怪自己唔爭氣

唔係依幾日你地咁笑鳩人又咒鳩人
人地會咁？搞清楚前因後果好喎

澳門幾時係香港朋友
成日痴埋黎

屌 澳門人一早做哂中國人 共享中國人榮耀啦
仲同你香港人自己友

澳狗選擇性失憶

一定係啦，澳門的士狗係連登仔

唔係之前澳門人笑香港示威係搞事，呢幾日會咁？

企開啲啦.gif

有理冇理就屈人係澳門人

本來就係敵人 樹乜嘢敵

人地話你係澳門狗，唔係澳門人呀，你有撚資格做人咩

原來話澳門人係辱罵 咁sorry囉香港人

連登小學雞狗都不如是常識

1. 香港同澳門幾時友好過？
2. 你睇下澳門幾感激老解 根本道不同不相為謀
3. 揀盟友揀著弱勢嘅 睇住背後插番你一刀

之後廢事講太多 唔係陣間我都變埋五毛

食屎啦澳門狗

五毛有工開好開心
見一隻blcok一隻

都係果句
做唔到盟友唔代表要增加敵人

我開過po講呢樣野，但比人屌番轉頭

果d. 通常係五毛

連登廢物分化最叻

抵係現實無朋友 屌

下次支那死人係咪又一樣唔俾人笑?

為連登設想，請停止對方丈嘅冷嘲熱諷

好呀

澳門狗

【愛瞞轉載】澳府拒港媒入境 傳協譴責促開放採訪聲明
澳門治安警察局在颱風「天鴿」重創澳門後，禁止香港多間媒體最少五名記者入境，澳門傳媒工作者協會表示極度憤慨。對於特區政府公然嚴重踐踏新聞自由，予以強烈譴責。本會強調，正常採訪工作既得到法律保障，更不會影響本澳內部保安。
颱風「天鴿」造成十死逾二百傷，本澳大範圍長時間停水停電，街道堆積垃圾，近乎癱瘓的城市不只令本地居民痛心，也引起世界各地的關注。不少善心人士，更是透過外地尤其香港傳媒得悉本澳的嚴重情況後，伸出援手。因為傳媒揭露的除了是社會問題，也傳達了弱勢的聲音，政府應當正視，而非諱疾忌醫。
過去數天，除了保安部隊人員和自發當上義工的市民外，還有長期守在最前線的記者。因為，每當發生災難，只有準確的資訊才能安定人心，避免引起不必要的恐慌。而且，政府的善後工作必須接受傳媒監察，才能令負責決策的官員正視問題，及時亡羊補牢。
「天鴿」造成嚴重的災情後，颱風「帕卡」迫近，在這個關鍵時刻，本應以救災為首要任務的特區政府卻無理禁止香港多間媒體記者入境，此舉不只進一步損害澳門早已飽受威脅的新聞自由，更嚴重損害公眾知情權。
天災無情，這一刻，仍然有無數人士正在努力修復我們的城市。希望特區政府秉承開誠佈公的原則，保障新聞自由，立即停止拒絕記者入境的舉措。此外，無論是本地或外地傳媒，相信均會繼續謹守崗位，肩負自身職責。
由於颱風「帕卡」迫近，本會呼籲各機構給予記者充足裝備及合理的工作指派，讓他們能安全地完成採訪工作。
澳門傳媒工作者協會
二零一七年七月廿六日
---------------------------------------------------------
Kamma Ma 佢地洗采訪ge咩？最叻直接上網截圖，吹咪得囉～再加少少風涼話就成篇專題報導咁啦…洗吾洗過海採訪呀?中意講乜就講乜啦～咁樣報導仲嫌無新聞自由?

Unheng Io 吾比佢地入！絕對係正確！澳門無需佢地黎搞亂！

Leon Chan 24號戈日先至係沙梨頭加左個TVB女記者WHATSAPP，尋日先同完人開房，邊撚到唔比香港記者入境呀？

Ch Tam 根據國際衛生檢疫公約，凡是帶病毒的生菓和畜生，一律禁止入境。不歡迎！

Lesnna Leong 黄媒记者不能进入，做得對！

唔會想見到死人
但澳門政府、共產黨、解放軍啲新聞真心好笑又荒謬

五毛巳經成功令澳門人唔鍾意香港人

五毛成功幫香港四面樹敵
香港又各黨各派左膠、本民青、熱狗內鬥

佢地不嬲唔鐘意香港人
反而係成功令香港人憎佢地

五毛就是想攪到香港人神憎鬼厭,

然後出手攪香港人就無人幫

又嚟喇

唔好當連登係香港
呢到仲亂過紅登

連登九成幾係香港上網睇既，
所以就要嚟影嚮呢度。

澳門仔平時好撚串

就係太多閒雜人上連登
D 風向成日偏哂某一邊

之前有幅圖話上連登有一成係大陸黎

其實都係笑未來嘅香港，今日笑得幾開心到時就幾折墮

全部都是澳共政府不理民生所種之禍
關D澳門人乜樹？
嗰班幸災樂禍者99%五毛

笑撚死

做香港人做撚到好似澳門狗咁唔撚識反抗就抵撚你折墮啦

反抗共產黨，實反咖，不過點反先有可能成功呀

澳門親中，反對佔中，仲係同路人？